明天人渣馬拉松，又死幾多人？

5人，一賠一
十至十五人，一賠二
其他，一賠一百

一陪一 開撚托?

其他，一賠一百
中撚硬喎

樓主想送身家講聲咪得囉 唔洗開盤既

重注其他

買其他

姐係1 2 3 4 6 7 8 9都係一倍100？

樓主他朝君體也相同

樓主死先

願意用樓主條命換今年無人死

買其他 唔撚死入醫院都中

事實係近年好多不自量力為咗打卡玩死自己

受傷多
死嘅少

有冇人中

除褲啊撚樣